推到有記者問

北角醫院打人案
果兩個差佬記事本有冇記錄到佢地打人？
有冇向上司講到佢地自己打人？
現時社會好多疑慮係差人進行私刑 淨係睇返差佬自身記事本去調查是否足夠？
同埋記者會上警方堅稱前線所有行動都沒有錯
而監警會起北角醫院案已經證明左調查唔夠全面
點解唔成立獨立調查委員會還警方清白？
最後問埋鄭sir 江sir自身支唔支持有獨立調查員委員會

點解唔成立獨立調查委員會還警方清白？

支持

推
果單野已經證明現有機制失效

已經諗到狗仔會點答
北角案件係個別事件
北角同赤裸搜身係2單不同案件 發生係不同時間地點 所以不能一概而論
警方有守則 相信所有警員都係跟守則做事
成立獨立委員會無必要

推

推推